火同溶岩比，邊樣勁？

照計火可以無限升溫應該係勁啲？

on9... 你問尾田啦

熔岩勁d

睇過海賊王都知啦 仲問on99

師兄真係腦裝屎

你俾尾田
遲早火會熱返過熔岩

艾斯同赤犬話左你知

尾田on9 㗎

火影世界第一

赤狗勁過艾斯
但唔代表熔岩勁過火

熔岩係物質, 火係物理現象, 好難比較

燃燒先係現象呀

尾田既設定係

咁都要認真 ？

艾斯之死係因為佢要幫路飛擋喎

點解熔岩會剋火焰

未死之前赤狗自己講

艾斯個溫度夠高，氣化左熔岩啦

根本尾田戇鳩

成班都唔撚識

赤狗自己話熔岩剋火
未頂路飛果野之前艾斯都俾赤狗d熔岩燒傷

熔岩都係千幾度

憑咩熔岩剋火

唔係尾田要艾斯死,等艾斯果實能力進化用藍火撚返赤狗轉頭